(I/A)社長バトルの時間です(2) 亂入先黎卡撚住

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

要點先有亂入
我刷左成朝都唔出既

S級2萬2戰
我3轉先得1萬1戰

亂入

我打係到戰功王 0.1% ，都係見過一次咁大把

亂入係咪推推下圖突然有人挑機?

係，目測係另一隊玩家
好撚勁，我打果隊我都死2隻

試下入第1關刷起先

話說16HIT 爆門過圖有冇得諗

可以試下

成日爆裝備/秘書
好撚煩
秘書R 好多重複 食埋一齊遲下SSR再食得唔得
會+埋定係計1張

好似得，d石你抽哂？咁快爆

係

我留番d石主力整8隻人

all in 完都係咁樣

我見條友有2個3%全能力被動
點有

我又亂入左次，不過冇咁好彩得1粒sr，上次2粒ssr真係好爽

你打邊關

裝，我都有一件

無限自己亂入

我啲B人仔繼承完整變c

又有

我又打

諗緊整邊個上+9

無撞到

我而家都撞唔到了

話口未完

.............

你係打邊層到邊層

131 起步
之後135死人
打多1-2層就冇回合，回家

發覺打返黎ssr 真係得個樣
同一層打既r 仲勁

用黎裝飾

隻法師一招秒左我成隊
萬鳩幾

你又撞到？
仆街我打極都無

玩到5萬戰力卡住左唔知點升好
而家狂刷無限11~45 拎藍石奉獻刷箱，d 社員lv 升得好慢
有無tips 應該做咩會有效率d

用石打exp關，一滿lv 變書繼承整人
呢幾日整人有10% up

我極度懷疑ranking d人有屈爆門

我就係用爆門流衝到149
本身仲係120 卡緊,冇法師殺騎士

你自己有+16 定借人？
如果要學知唔知邊隻

係咪一下爆門

YES
係一入去冇秘書點手控
同最尾個層要殺BOSS

得番3日整人UP

豬嘴頭
但冇黑衫

邊隻
我應該有

開左3隻上限就破產

升左隻大力女上+10之後冇晒錢
錢關得幾萬蚊

我知邊個喇，己經打到有幾隻SSR

拎棍盾,好好J

整得第1隻B補

我仆街了，整隻70 lv 學唔到法師招110大技

70LV

65>70
我全部原隻上無乜整多ge 人

62 升得好慢,冇晒EXP水冇再刷EXP關

洗唔洗再洗到3ssr先開局?
定係其實首抽冇用

首抽有用但你呢隻好似廢廢地

咁我再洗

呢2隻呢

隻女仔補係團補血補MP好勁
左邊未見過唔知

2隻都係魔好似幾難玩
一係入去抽埋佢

得閒咪抽到3ssr 先
反正入到去d 石都要再抽

試下先

同埋整人仔想勁除左睇技最緊要睇%
% 高= 整出黎stat 高

成朝都未見過亂入

有冇話邊隻職最好有隻ssr
刷極都冇3ssr

隻隻職都要
但係係可以通用，我淨咩都掉自己隻法SSR 落去，就算唔岩職d stat 都好過d SR R

整*咩

110-145 0亂入

最好1戰 全部職共用 加力防血
1賊/弓 全部職共用 加移/魔攻物攻命中閃避
1魔 整魔補共用 魔攻MP 魔防

其實只要你整左第一隻集百家大成於一身
你ROLL書就ROLL到破產

今日第一亂

技是鳩但1/2 roll 到就算

我屌

比石走佬啦

噢原來得隻R

係我負錢
啲人未死冇得比石走佬

就咁撤退唔得咩？

終於有 雖然有條係仔

打打下走佬係所有物品清0
打打下全滅 有得用5石 拎物品

16 hit 大佬

賊仔大技，法師大技
戰唔識

我決定從新由50lv每隻職整啲勁既技一路繼承落去！不過冇石刷技

無用，１招都得，你想留２招已經準備倒石落海

第1轉還好
第2轉開始你唔ROLL到破產點樣繼到落去

不如把握１０％ up整勁d 隻人仔stat

整純肉
咩技唔學唔理
純加點
3轉4轉先搞
應該多好多數值

61-65 1 lv 幾十萬經

我3轉多技過4轉
隻法師炒左份

所以咪要由50起整用盡10%

3日唔知升唔升得哂
exp 關有限

EXP水有限
關可以刷130UP 都1萬幾1場

下面招技洗唔洗學?

係。。但係我3轉4轉果啲炒左大半都係冇技

呢d 技要用好多點數
個人覺得除非加 5% up果d ，其他都唔學去加Stat 好過

ok 我再摸下先 唔識日文唔知自己做緊乜

正常，頭2日我地都係咁
不外乎 +攻+防+range+傷之類
另外學技要睇event，出event 會有上中下 option 比你揀
你可以入隻秘書到睇答上/中/下 會加咩stat/學技

屌啲回答我9答左

頭幾條9答唔緊要
去到親密度出 75/110 果2條通常有技學就好緊要
110果d 得答問題先學到

新玩亂整人是常識吧
我都整左30隻先開始推塔

30隻

試黎試去都學唔到110

又想開晒佢啲選項先

都係你教我睇點學
但有d 仆街係中間d 行數 eg: 3/8行真係唔知係上定中

呢啲我當中間
不過認真轉就真係整隻廢野試試水先

要奶ge 都奶哂野了
開左個excel mark 低

下咁撚pro佢唔係隔離有寫架咩如果開過

想問下面5行係咩意思

整黎派遺都好

魔攻
魔防
命中
回避
movement 行幾多格

穩陣d 姐
有d 唔係直接寫技

唔怪得整左2個腳咁短

腳長食好撚多點

腳8是基本

腳8 食勁撚多點wor
整到4 已經無乜點淨

發現繼承技能唔繼埋lv，咁都未到最高lv都係升1點算。。。另外有冇巴打70lv變唔變到書

想問下點解整人要整共用唔直接整個隻職

無人整共用共用被乜鳩都剋

我諗淨係65升 70lv 你爆哂打哂全部肥都未升到
d 技 1lv 變2 lv 3lv都唔係多好多% ，唔係成隊覺+x 根本無咁多點升技

但乜鳩都打得入
我70主力應該都會轉無職

我無留意乜鳩都打得入
姐係乜鳩都互剋？

整路人角係有乜用

萬巴話乜鳩都打得入
無試唔清楚

無職可以揀所有職既技
之前試左隻有火球同補血，諗住可以攻可以補但用落好廢
因為d 能力點幾乎全部無折 出左黎d 能力好低

學全部技但係冇能力值姐係冇用啦。。。

打左好多次131-145 都無撞到亂入

畢業個陣先轉返無職得唔得

你睇ranking d 勁人根本唔會用職業送果d 技

DKLM 次次整70lv 人到最尾2 rd 心心都8成 都未出75 果招技，唔好講110

屌 用哂d石先見到平啲買到10連票

重刷時候到了

岩岩整隻一轉人學到3招110
但廢數值唔夠敏點命移

屌點解我要睇到呢個留言
1200 10 抽仲有野送屌 得返1日

你個名

我玩果時就係首抽+ 3張 10抽卷跟住停

係果個位點搵呀

好彩上個post 一早有人講左

無，都係習慣性週圍鳩禁下先

點做到。。仲要啲被動技齊晒自動回血同招高速回避，無敵左

重課隻隻+20 就得

仆街先60lv 就咁

屌其實隻game好搞笑，弓可以用劍既技撈亂黎玩，我唔明佢武器既意義係邊 勁果堆全部走去拎劍玩弓技

係，2轉，我諗佢應該唔會再轉掛，都齊晒技，轉一次都好大獲

係，亂搭都得，隻人仔會變把弓出黎射箭
補仲on9，係拎支鎚仔去近戰，屌佢老母Auto 行撚左去怪堆

事實弓就係on9
剋既野 秒唔到
加攻又要力去點
大力劍一刀斬落去照可以殺法師
弓職真係好廢

個相剋係咪睇人仔隻職唔睇招技
個個弓技揀戰遠程戰士

有啲想棄了

無其他野岩玩

得返幾萬蚊可以點玩

打錢關

錢關出咁少錢

我都得番9萬
好波隻70獵人炒左

維到5點,搞咩\

本メンテナンスでは、下記不具合の修正を行います。

・バトル中に社員の位置がずれる
・自ターンに社員が戦闘不能になりつつフロアをクリアした際に進行不能になる
・バトルで自動交代が発生しない
※上記は一部となります。

詳細は、ゲーム内お知らせをご確認ください。

維護時間點過

等

去試玩呢隻

打橫不了，唔方便扮工

隻game 啲bug多到唔怪得知得3星評價

[維護跟進2]對於從今天12:00開始執行的維護，尚未確認該應用程序最新版本在AppStore中的反映。因此，維護時間將延長到19:00結束。不便之處，敬請原諒。預先謝謝你。 #シャチバト

送石gogogo

再推

維護跟進4]在維護即將結束時，最終確認已成功完成。該維護在20:00結束。維護完成後，需要從新版本進行訪問。請提前更新應用後再等待。預先謝謝你。 #シャチバト

佢加入可以買果d 裝我多到賣

哇屌你 維護完反而每過一層卡一次 你玩撚埋我個份

11月2號開始有堆野送

我乜事都無，你點卡

打完一層 結算畫面淨係show到上半d角色 下半d獲得物冇撚左 最底next floor個制都唔撚見埋

你咩機

魔禁

唔識，我淨係知2號有卷派

Xs

X 無事，一係你試下重裝
記得發行引繼

xr 冇事

有亂入無睇到...............

點解我冇

仆街係咪低層數，得4張R

有啦
但卡住係度唔郁
發氐咩事

重開都係咁。垃圾game

我上次亂入都係咁 所以先有po名 我屌佢老母

係咪得我咁on9堅持劍用劍技

之後點搞
放棄唔入？

咁黑

我都係咁

屌我岩岩場亂入 2R 2N

夠我慘
乜都冇仲要連個戰鬥都冇埋

我明係點了。。。
佢可以準備再維護

真係好唔開心見到啲戰士玩遠攻技

好撚多bug死左又唔換人出黎

維護完仲gg左

仲卡緊

卡完re app入番去打，會成日都唔扣回合
不同每同一關就卡，訓覺算

緊急維修早抖

維完都係卡亂入

係呀屌 我人生得一次亂入 就咁卡撚到冇左

打關每日都要重開3次 食撚屎啦仆街GAME

無事啦
送果隻ssr d技幾好咁

屌你老母亂入轟死我3件跌呢d 垃圾

係喎唔記得可以爆錢加倍刷錢關

用哂ed

卡住係度無限load點算

2粒制都fail ？
btw 你隻法師勁野

整好2隊B 了

yesyes yesno noyes nono都試過哂 點算

點解御姐又係弓
整隻法師我用下啦
魔法系我冇SSR

有冇人試過

佢果2招技都勁..但+0 點用

有亂入唔怕
但.....

禁呢個會唔會del埋save

我琴晚試過呢粒制，唔會無save (好似係)

好似係

琴晚入唔到下rd 我都試過呢招
無事ge

16x 開始d 騎好柒煩，正面打佢幾多佢回幾多血

屌 load返入去都係卡同一個位

GG Send email 去
你有無發行？

去TWITTER 屌

冇呀 入到去完全禁唔到其他野

對上一個動作係做緊咩

我都唔敢玩
一陣見到亂入又卡撚住真係火都黎

琴日中午維護前入左關打 好似係
直到今朝先開game

應該FIX 左啦，今朝開到呢家無再卡

佢維完我個亂入都係卡住

你見我今朝先貼亂入跌垃圾，無事

S級大佬變左弓手
比怪打到仆街

屌
btw 要洗整人朋友方法好似就係整隻人

1點開始

仲係入唔返 係咪要棄驚啦

冇石洗技，唔敢變書

等維修

佢維修完都gg緊

襯低lv 重刷

係有活動關定咩
係邊到入

抽野

唔係弓就賊

佢活動係打塔跌野？我以為有新塔

更新完都唔得 send email又唔覆

玩爆門流

打騎士關一定過唔到

鳩入塔睇下d 箱有無野多到先

重刷刷event 隻野
d 技好勁

果然送既都係弱啲

where 有event

我都想知，唔識日文
我以為有新關打，睇公告咩打野草分換野咁
但搵唔到新關

打左場都冇新野

佢係咪柒到無開event map出黎比我地打
定我地柒睇錯時間/肉容

有了,時區問題

Oh

見唔見到有咩換

1-15f 打完1200粒
15000 換一方通行
十萬分有呢粒野
有咩月

過圖扣體既喂
冇得1次體1F打到15F

用黎型

係，過圖扣體，仲要我打一次得300粒，活動抽啲人啲技又冇撚用，總結黎講唔洗理，除非好想要果張sr卷

斬掉重練

9千石加兩張10連劵都無ss係咪正常
已del game

88

咁食體真係唔撚抵打

好似都ok

好似好勁
我d 勁好友好多用你隻眼鏡戰招技

抽得好靚

睇唔明 有咩用

3 rd 加175% 攻

係時候轉70了

打爆個箱反而乜都冇架咩

整3隻炒兩隻
冇晒心機

想問下各位，咁既開局要唔要再刷個新既？

i know that feel

好似多左d 綠色系
隻箭SSR 同隻event 箭被動都係加爆擊撞左

我發覺因為有某3,4 隻野 +左同上限開左30後
我整咩職都係用佢地乜職都係學果幾招+借人

御姐係呢隻野既弱化版

事實係
好似我咁
1力1弓1賊
3隻都30 +左
冇得走

戰騎補都唔小心學弓普攻+2
111掃到150 0亂入
但琴晚111 一入去第1關就亂入有粒SSR

我只可以130 打到140

110-14X 都可以Auto 等轉隊

我冇法打121騎士必死

150 唔小心比人秒左隻補
唔係可以繼續

一隻都無？

冇,都冇法系SSR
整出黎都係垃圾 D級

借我果隻+7 頂住先

有咩用得你一隻整唔勁

搭埋你果d 有無200% 魔，有都應該整到C

咁樣會冇技
得基礎招垃圾

我個倉都好柒，我d SSR 好多都係passive 技，唔係主動打人果d

你地一次過咁多關邊有咁多錢補水比員工

唔死人兩隊換

2隊架嘛
所以一死一個就好撚on9，狂換人，會無心機打，下個5關一完就走

狂換人都頂唔到幾多回合
到最後都係多3條友0回合

最狗係死人下一個一換出黎即食一回合

一死就幫我換個0回合出黎
搞到回唔到

有負回合真係好仆街

用左幾隻戰+騎過左175
仆街我最高戰力隻箭171 第1 rd就比人秒左
剋屬的重要性，然後中間有2關用賊仔屈爆門

箭真係垃圾

但係係後面d 法打戰5千一下
唔可以夾硬黎

但我弓手比法打都係秒死
連130 都秒唔到啲補怪

行遠d 打屈range得唔得

打11-15幾時先打到15000分

又想點呀屌 整人個陣中左回復item效果up 就食完水都唔回氣 屌你老母炒撚晒班it狗啦仆街

唔好打，浪費體力

屌呢個我今朝都奶左野

依家比石買枕頭算

枕頭勁好撚多

用8 move 14hit 賊屈左幾關
0 經 0箱

想知引繼本有咩用

變做引繼，整人食左佢會加lv 上限
會繼承能力同 技(要roll)

一招技都繼唔到

屌我隻好多技ge 65 補轉70 乜柒都學唔到，得1招補1招盾
第3rd 企係到

想問埋打關有冇得揀箱打架 試過唔自動但咩都控唔到

仲點繼落去呀 冇咁大個心臟

有，你要用1點去轉手動控制

諗住用另一隻垃圾轉職上去
打到185 好難打

終於整到第1隻A

我仲係0隻，有無圖黎睇下

其實都係靠大腿同用盡道具

1lv 7千幾未試過

屌完左個10% up 整人屎好多

可以點抱大腿

你可以借一個 fd/街人整，咪搵d 覺+好高 果d

Thank you大佬成日答我野

最緊要呢4件野

用哂啦屌
65 轉70 無技真係仆街，你要再變書要70lv 勁難
6x -70 果d 80幾萬經1 lv

無乜人玩個個問野都會答

加個好友好嘛
Id: 197867252

掃緊關一陣加你

亂入2 隻人仔 SSR

係咪100打後就有機會亂入

我諗係，好似第一次係13x，第一次知係有巴打係13x 見
我通常掃111 開始

冇勁法師好難打

我都係用補卡整

點解我整完隻法師咁細力
用招隕石大技傷唔高 mp又用得多 回唔切

你係咪打綠色系
你隻野幾多魔傷？

唔係好低姐下話
就係諗住整隻黎打紅怪

2千7 應該唔係好低啊
你打到幾關打唔痛？

我打到百頭咋 慢慢打緊上去

強烈建議整隻14hit 屈爆門

有呀我隻a人有學 但係想要裝同經

爆石打exp

裝有時貢獻出勁野
個名叫咩CEO乜乜果d R裝好勁

冇人玩

每rd會自動回血到底係邊個既技

有2隻ssr 補有
好撚勁，但我無

見好多勁大腿都有呢招...咁繼落去好漫長喎

岩岩116 都亂入左，1ssr 1r 1n 1裝ssr
我諗住淨roll移動回血果招

佢110就係呢招，佢75果招都勁，行完加補量

冇玩幾日
試左70 有得繼？

有，佢照可以入到roll個page，但我70果d 唔想試轉70果d炒左無技升唔到去70

btw 佢好on9，70lv果d 每次過場都會表演升到188lv

整左隻齊哂5隻老師110技 ge 補
轉70果時點算

留名

188做乜尻

所有70lv 都會咁樣on99 rd rd 升到188

我一隻ssr補都冇 要慢慢繼落去

我得一隻肥仔，其他用法師

Sor 原來2隻，仲有團補hp mp 果隻

肥仔招技睇唔明做乜

主動技係3rd 加格檔
被動全隊+ 6%stat (hp/mp外) = 屈機
兩隊補/法 都要搵一隻學

唉 仆街 隻70學唔到 240法招星球大技

點解我3000幾魔攻打120騎士怪都係秒唔到

班騎士硬到仆街

戰打騎仲好
法唔夠勁秒唔到怪既話比怪打兩下就死

班友仔開幫人檔果rd會硬d
秒唔到2隻一齊打殺唔殺到

我d 法都係3千幾，著左裝5千幾

著左先3000幾整完得個D

其實隻game好唔好玩 睇圖好似ok
但係app annie排名好似影都冇

我睇人地A 果d 6,7千

一開game 死ser 幾日無人玩

好鐘意呢隻驚個concept

我都幾鐘意

第一個十連係咪最多一虹？

唔係，我3 ssr 起手

最鐘意就係ot要補水

一死人就食你2 rd 正仆街

出盡力卡係189

成功整到隻補齊技上60

上左70先講

等睇幾百石都roll 唔到招
我就試過

我通常留1 招算
留隻唔想借+自己無ge

為左學招行路回血
隻戰用左10回合去魔
整出黎勁廢

呢招只可以50開始繼落去

我隻隻都65/70 先有呢隻fd
呢家得一隻有

成日都為左追技搞到訓練好多鳩左

奉獻都成日中R同N 人仔

成日比啲銅鐵我把撚咩女神

我都整到2隻A
狂訓練最高%果格

屌你老母亂入完中bug force quit game 無得拎item

打左2次 111-150 亂入左3次都有SSR

幾日冇出過了

又出，今日打3次map打左5舊SSR 2舊SR
諗緊用比邊個

幾勁咁wor, 被動呢

淨係繼到招背後+傷

學架嘛，繼就放棄啦

我通常揀一招110 繼算，有多就當送

一早112 又亂入
1SSR 2 SR 仲有5萬幾經
26體111掃落去好抵，掃到150 仲多經過打exp關，亂入就仲正
又多奉獻point

日日入黎就見到你有我冇
垃圾GAME

我打111掃到150 打得多咪易有

屌打到先得架
又還原基本步我打唔過120騎士

用sr 整頂唔頂到

你隊野咩樣先可以安心掃哂110-150

去到140打後，戰士有時比2隻圍會死

知唔知個人仔logo做咩 打完又唔係有亂入

唔知，係咪d fd ge 位

唔係FD既進度咩

一早又炒粉

on93隻老師都心心爆左，但連1招75 都學唔到

整完隻法師乜技都學唔到得招火球

學得招導星，其實呢招廢廢地
但隻人仔狂谷反應，整出黎1 lv 8900戰

點解你加爆晒啲被動

因為其實幾勁，能力點用得唔多，但1lv同6lv 比打人痛5%
你d 能力點到咁上下都卡點，會有d 突好多有d 無乜，不如用黎點被動 被動通常用你最多果d 先會扣得多，其他扣幾 only
點哂落被動痛5%，點落能力多 50攻你點揀

男角勁極有限

用item 異性老師加親密度啊 Ching
10隻有8隻老師都係女

亂入卡死係咪真係冇得救

係，等聽日update

下次都係等佢自己auto算

我上次又係咁，一轉完手動完卡死
我今朝亂入Auto 死左3件

2隊死幾件冇所謂啦
好過乜都冇谷尻氣

我d ssr 料食哂lu

屌個fd list d 戰/騎死都唔出黎，借唔到人整

del左其他佢

其他果d 係+1x d 獵賊 老是常出現

我屌，auto無睇係131 比亂入殺左4件，點涯到135

我都發生同樣情況
打到最尾得返1隻怪唔夠錢

我過132就quit左啦
邊有錢，得1粒人仔sr 唔撚要
裝ssr都無用啦，邊有錢開上限

有2張ssr

我果日卡死，係131 亂入 2SSR 1 SR，再132 亂入卡死
屌

仆你個街181- 190 隻隻 唔係AOE爆炸就中毒
終於過到

follow左個痴線佬

上面d 人個個都係咁

202

有咩更新

睇公告啦
中伏，好似亂入會出SSR 卷/ceo武
可能無左SSR d 料

D 體都係用黎掃關抵，最長record 今日115 打到180 打左粒幾鐘

Lobi 睇d 日本仔整人係咁........

亂入左了，都有SSR 料，姐係新加左 SSR CEO裝同SSR 卷

SSR卷係抽SSR個張卷??

係咪5隻40LV+20

係，公告有
黑箱有機會直接SSR 卷

佢無貼，可能係
我見佢地更新完有新角成堆咩100抽

就咁睇招技唔係好勁姐

勁就好多技都勁，學到先得架屌

113,115 2次亂入 2張SSR
咁SSR 可能好過料，我有堆野得SR R 係到又無SSR 無得食，中到食鳩哂佢地

掃左2次都冇亂入

你111 掃到去邊

頂盡140

仆街140 果10關d 法好痛，一唔好彩我都死戰
201-210 又見到堆綠色爆炸法....

打左成日都係冇亂入

要一隊咩人先可以好似你咁掃
130 打到135有時我都死一隻

我本身都係咁 之後同隊人換下頭換下衫就穩好多

我上面咪貼左
我可以掃到180 了
但都係間唔中死人就停

1戰/騎 1法 1箭 1補 x 2隊

up完個os玩好似倒水咁...
打完20層冇左70%電

咁係你有問題wo
有無setting set哂low

咁多2萬戰點跟

d 70lv 都原隻70繼過1,2次
掃關升得好快掃完體又回番

111-170 無亂入
161-170 d 反射怪好煩

亂入ssr 卷中高速回避

幾日冇亂入過啦

我今日都無，lobi睇條日本仔113中過幾次，我都有

到底如果法師用弓技打怪係當法傷定弓傷

好問題

◆機能追加
リクルートに新兵科「白兵科」「特技科」「術士科」を追加

招技寫物理
除非有bug

即係又要抽一堆人

佢加職但好似無話加老師
都係用果d色整番掛

咁咩職有咩意思

佢係寫呢家6 職ge 特化
可能係2轉咁ge 慨念
可能係加強板

琴日試左110開始
打到121即死兩件
都係刷返130算

屌去到200關 14hit 都爆唔到門
我見d 人就算打到28x 關都係刷111 開始

14爆唔到咪28

好難整多隻啊，自己又無

轉2隻戰/弓學

最煩係你如果用戰要學14hit 你訓練果時會訓練左好多鳩野
btw 點解戰士d 老師明顯低戰力過其他.....
一樣30lv 咁上下覺，我隊隊職整人老師隊都3千中尾，戰士老師隊3千頭

屌整弓次次都係借人地粉紅髮果隻，招踢人打2隻好勁

其實可唔可以唔好set到隻人滿lv食野就收你十幾萬呀 冇錢呀大佬

係咪即係整人有新野玩.....

好似多左d野

整隻新人試下先

.........
第1 rd 禁左個新野就隻老師親密 -70...............

升到3lv成日唔夠錢train

我整緊綠色

點樣先可以每rd多啲錢

綠色無乜野，係會有禮物，比d 老師加親密
係唔知點解我第一個物件-一封信會減

你法師？3隻玩唔同野，我整綠色唔係玩錢

原來有唔同

隻隻都鳩整隻人仔試左先

最慘係唔知佢寫乜

鳩黎

整完拎左條熱血腰帶，慳番15石

整緊戰完全唔知想點

但係用呢3個新train法又好似唔係勁啲

屌on9 整戰每1 rd 都一定會有一個訓練 50% fail
咁d event 出係果格咪即係唔洗學

藍色唔知點解永遠0%fail

白兵都唔知做乜鳩
右上on off 有冇影響
我不停係度打boss 最後乜技都冇

戰士好撚難搞......
有條咩英雄氣咁ge bar，訓練會加
用左佢會訓練加爆多%
or 實境訓練同條撚樣打一rd 會無得訓練一rd 但又好似條氣個英雄等會升lv
我完全唔知應該點用

on左訓練爆多%
我last 1 rd 見，600% 係好似5 倍，我見筋力1 rd 訓練加千幾
但我去左打條撚屌

me2
打完好似冇咩用

條撚樣可能係打佢會升個 英鳩氣ge lv 掛，可能個% 會草得快d
到last 1 rd 一野練就好撚勁

咁我要學技架嘛

所以都係on99

好撚難玩啊屌

用返共通科算

綠色好似ok唔洗點理

術士 = $ =資源
左下可以扣1 rd +扣元氣= 換$
升訓練lv = $，買道具=$，訓練+% = $
訓練=扣$，訓練完有$，有N 老師= 拎到N x%

個火加勁多
最後筋力仲係999其他用哂

我最後個火筋力+千幾
不過我玩野去尢打條撚樣

完全唔明錢有咩用
白兵都話可以爆火
錢就得垃圾物品同升訓練lv

可以用錢加陪數

where 加倍數

好似係右上角
但係一路都唔夠錢加姐

升lv 黎喎

買lv/物品 下面少少果粒，有on/off

記得好似有架啵
揀訓練咁頁有冇

話說你借出黎個隻法師招技係咩意思

on9game
整法師
低價買左7次珠卷
之後唔知係活動定係到期，一野變0蚊
on9

應該到期

主動=打人 好似如果有隊友同一格會+range，不過基本上都要學埋另一隻法技+2 range 果招先有用
被動= 無郁就加幾十% 法傷

其實呢隻主動技唔多好用
不過我一開始得呢隻有2張有得覺就谷左呢隻
之後先知有 SSR 素材

成7000M 咁就冇左
btw 佢加倍得200% 好鬼廢

10倍錢 200% .............

屌，70lv勁野 特技科整左做隻垃圾
直接食大成功up 整共通算
睇黎係新果3科會出好用道具咁解

送禮真係麻麻地 定係我地未識點玩

我地唔識掛
d 訓練唔知點先升lv， 1lv 2lv點整得勁

太多變數
太多狀態

下次用番共通算

如果白兵可以試下19回合都普通訓練
最後著火 訓練
應該冇咩問題

我rd rd都開火 用得多會升英雄lv 每rd再多啲%
我尻玩失敗2次都有A

ok 下次試下先

最煩rd rd有個50% fail

我筋力反應兩邊走 如果唔係最尾唔夠反應升stats

呢條友新ac 就整a
屌你我玩咁耐仲係整b

弓個個點玩
整整下親密度-100

唔知點先加點先減
但係變左做親友做訓練應該有加成

到我玩命

炒粉
999力999魔999體淨，其他無哂

仲要乜技都無

我整左2魔2補
都係冇技
覺得佢個野壞鳩左

新果幾個好似仲難學技咁

用番共同穩穩陣陣淨我最勁隻法師先

我就係講新個個
好感爆晒都冇！

仲要唔係學唔到110，係110之前個75 再之前果d event 都唔出

陪跑個啲成日出 想學個啲就唔出

屌明明大成功up 我共同整出黎仲屎過繼承果隻............

整法師唔追學技可以輕鬆拎A

點做到
400%?

參考左呢隻友
3藍2綠
一開始係咁搵錢升爆反應LV
訓練反應會升哂魔力魅力
之後每rd去商店搵舊唔洗用錢訓練道具 就會好似佢咁開200%加幾千

然後整完淨係識火球

整弓有冇教學?
又一野扣100好感

我印像中整2次，2次第一野送封信都係扣，送其他次次都係加

但你用d 唔係法師ge 老師無意思架wor 咁整
整出黎無法系技A 都無用

其實應該升魔力LV5???

等我下次再用d 垃圾人試下
不過呢期日掛住玩pokemon

係咪買其他lv平d ，買魔力貴，應該反應係最加魔所以揀佢
我理解係但係你反應個% 又要keep住高所以要擺2隻綠入去

全部同價

........Er ............
一陣試下

同埋一下一下升係平過你一野升2LV

點解佢4 rd 就有5千M 仲升左5lv

4RD都搵錢掛

最多3rd，佢點數已經訓練左次

佢買左張免費訓練
唔知高LV訓練會送幾多錢

4rd 連續搵錢，升到魔5lv，但無錢開訓練+%.........

唔買券係唔會夠錢訓練
貴到仆街

屌都無唔用錢訓練卷買，得咩50%仲要買左用唔到ge

丫用到了，不過得50% 無100% 買就GG

垃圾

原來張野會過期
中伏
16RD 仲係LV4

中伏中到仆街
無錢買卷，訓練又用哂d 錢>>>無錢>>>rd rd 唔知做乜鳩>>完

打工狂扣體
沈頭都回唔夠
又唔夠錢
點玩

我試play 拎水入去

整廢左隻65

完美中伏

睇上面張圖5反應加既魔多咁多既

你講佢果張？

發覺LV5反應抵玩過LV5魔
我魔多到用唔晒
反應極少

Ho巴同個日本仔應該就係咁所以玩反應
我岩岩隻垃圾多到mp 爆左

LV5反應就唔夠魔
秘書問題
得2藍

唉屌好難整

已經350%魔
但都唔夠用

人生第一隻A
特種兵咩技都學唔到

所以佢教用3藍2綠教師
淨係升反應會升到出警告爆上限
我隻人mp魔攻都s 係冇技姐
如果本身繼左技咁玩應該好勁

3藍但係得178%魔?
379%反應?
178點解加+140+532咁撚多
我350%魔+1XX +2XX定3XX

可能個加魔都關反應%事
都唔知佢條數點計

轉頭我拎5隻反應入去試試先

綠色我覺得幾易學技喎 做左親友訓練冇佢份都會跳event出黎

我諗最緊要都係升個訓練lv

今次係我貪心
除左力同反應其他我都唔去
有!係魅魔我冇理佢

我都係LV5反應
所以係分別係秘書

同埋整物攻人好麻煩 升筋力唔升反應 升反應唔升筋力 好難調教

正確黎講係咩都要反應
煩到仆街

已經成個星期冇見過亂入

琴日亂過次 得張sr卷

350%魔少過你170%
可能計反應
下隻試全反

係計反應
你訓練反應就5項都係跟你反應個% 黎加落每一項

繼條撚咩，roll 極都好難有3招有用ge技

得左

有咩技

得左
隨機都整到隻b

有次我roll左200石左右先出我想要既1招技

咪就係囉

roll 書係on9
成日roll 空氣

差1/3 上s
今次好黑有3次拎200蚊
浪費我回合
一係有錢冇券買
一係冇錢有券

8移

仲有其他啲道具唔知有咩用
報紙雜誌唔知買左有咩用

拎黎賣
炒股咁
佢每rd 個價都唔同
70%-200%

其實佢啲裝能力得1有咩作用

1 1 1 1 果d係時裝。。。

用報紙可以睇到第2日個股市幾多%

都係整唔到s

有無詳細攻略

都係用上面升反應個方法 搵錢推到反應5lv
淨係升反應 有道具free訓練就買黎用
報紙用完會講第二日既市% 睇到第日升可以買卷預備賣
買道具中間有個制 比少少錢可以拎個道具下一日都出現 (大概比你連續出2舊比你分2日買 or你本身唔夠錢 預留聽日買今日去打工之類)
雜誌仲係唔知有咩用
半減都貴到嘔可以唔洗用
如果好彩啲出多啲free訓練比我可能s到
好似出得4-5次

道具用咩

都係枕頭腰帶綠寶石Z水

你用搵工event 一野扣哂d 元氣枕頭唔得架wor

冇試過扣哂喎
佢係咪識減半元氣

因為我打工佢寫用80 但係好似扣得40

扣40 你枕頭都回唔到架....

可能帶多支大水穩陣啲掛
我一開始連打幾次工都夠氣

我試下先
我想問橫掂你都練 反應，點解唔5隻綠色

可以學下啲passive呀麻

無錢買卷/無卷買果rd 直接去搵錢event ？

from lobi, WTF

冇錢就一定要打工架啦唔洗諗
見有錢又冇卷既都可以諗下唔開%訓練定打工既

點做到

好多rd 都無一張 扣0錢卷

應該係特技科？

其實特技科點先升到訓練LV

每多一個秘書著燈就多1lv
最左事件成功就著燈
右邊送野加好感
我人手亂玩試過8rd lv5
不過成日扣好感唔識玩

左下有時有句野睇唔明講乜唔敢禁

有無人以身試法

綠色員工

支粉紅色水必帶 第一turn會全員衝出黎自我介紹
左下角第一個option 嘗試變親友 好感度愈高愈易升 會扣一rd 失敗會問你訓練定休息 揀訓練好似隨機
第二個option 加40好感 會扣一rd
送禮 藍色字+35 冇字+20 紅字-20
一開始封信送完變親友/-70 小心啲用

但係用咁多rd變哂親友個加成又好似唔係好高

上面幅圖咁變哂5 lv 唔勁咩

都幾麻麻地

我覺得睇落d 人仔d 能力太極端，HP/檔 G/F 1 hit 死架wor ，攻擊拉到S 都無用

遠攻我當佢唔會比人hi到架啦

有d 怪好撚遠架，6,7格都打到

hp 裝囉
弓又可以拎槍

學唔到技拎槍咪變左近戰死得仲快
hp裝得少少無鬼用，d 怪打落黎6,7千

綠色變哂親友好易學技 佢地成日成班係同一格

陣間試下先

我開始覺得係要帶下d 唔同色老師入去
成日單項爆哂

真係好on9 整綠色太多點淨隻箭佬 魔攻S

我反應 500幾%
到最後好多魔同反應淨，應該要帶d 紅色入去升筋力
爆哂反應都無用，無力點攻擊

500%點做到
歐洲人狂出SSR?

打番黎 d SSR 料主攻左幾隻綠色

屌成星期冇出
琴日出兩場
兩場都係SR

上個禮拜仲打左3,4 張SSR 卷出黎

所以話綠色紅色都on9

我試緊 3紅2綠 整白兵，筋366% 反應375%

我諗一半一半咁升差唔多 體力睇下洗唔洗一兩下

拎隻70戰繼白兵，整出黎仲有3rd 就達成哂

唔夠魅力同反應

一路整一路加點就唔會有900幾點力

下次會

淨係最後一rd 轉去反應都好好多 成7-800反應

白兵 特技 都大約知點玩.....係術士仲係1999

術士我琴日
15RD LV5
去到第6RD 先有免費券買
整完得個B

特技點玩?
隨機好感?

我淨係知左下角 第1個option 成功就變好友，多一個好友就訓練全加1lv 岩岩我13 rd 果時全部5lv

圖係到

唔夠筋力又係炒車

btw 126154594 加fd子

5隻綠色炒左啦
不過37lv 已經2萬戰(有著裝）
下次再試，fd added

你套裝咁撚勁既

黎黎去去都係果幾件
我印像中呢隻炒車野 1lv 無著裝都9千戰力
但有好多水份係魔傷呢

點解唔用劍

無技丫嘛，用劍咪衝去死

弓一定係拎劍
弓廢既

點會冇技
照出弓技

3招一定會用技架喎set遠攻既話

唔夠多技，弓技cd 緊會唔會衝去斬人?

知唔知 弓range+2 果個passive 係邊d 先計

你2招1CD都冇限出啦 除非冇MP

一陣轉下先，無乜勁劍多

是但一把都高過你把CEO弓

果隻人我無用
70lv 左唔帶入場蝕exp

活動送個隻係補
仲要冇主動技

d 技麻麻地，就算有覺料都會拎去升已經升到咁上下果d 繼續推好過

補血主動技少到
一招單補，一隻團補，完

冇補ssr既我黎講已經好好
不過把撚咩 做唔到救援任務

冇補ssr既我黎講已經好好

要狂F5 刷鬥快，我搞左輪先解到
我琴日見到萬巴，send 左隻垃圾過去

支援萬巴
btw 我2隊都唔帶補用d 新整果d 垃圾掃關，都115-135 未死人繼續緊

已經係撚咁禁都唔中

岩岩先又中左2個人
等我換隻高速回避黎做褔人民

原來法師普攻都係遠程魔法

揸杖就應該係 揸棍真係白痴

鎚真係無撚用ge 存在

弓拎劍
賊拎劍
劍拎劍
坦?有人用架咩

坦個設計又係唔知做乜柒

我見我fd list d人 3萬5戰力 點跟

當年大佬1萬5戰我地8000
2萬我地1萬
而家你都2萬
大佬當然要3萬5

已經3日無亂入好難再有進步

你500%反應整法師
應該整到S走唔甩
一開波打工升訓練LV
LV4開始留意有冇免費訓練券
張野只會留兩回合
唔買都可以用錢留低佢下回合買
之後不停打工,買券
最後屬性多到核爆

但無技wo得招火球
我陣間再試下睇下整法師隊人砌唔砌到魔力同反應

學弓技打物傷咪得囉

無力架wor

冇技唔緊要架
S魔攻拎把千幾魔攻杖
打怪都萬萬聲

原來可以唔帶秘書入去整人
開AUTO屈材料先

你又有道理
法師比較重要應該係學 +range 2格果招

DNLM 亂入，3支藍色裝 1x SR卷

你仲有好多書比你鳩黎？

SR可以拎黎食呀好過冇

中有SSR ge SR 先得架

有5大本
放係度

我仲有4x
一路都無乜亂整人

仲有90

你好似都成日做白老鼠都咁多

改版前我都係8隻原隻升上去

其實幾sad 隻驚得3個人玩 有冇cdrom一齊傾下

我地3個:

禁左幾下制進+升左2隻野就無左100萬

30解放上40都50萬
解完我都冇錢升

我20升30 1隻，30升40 1隻

一定要儲埋啲ssr素材食先抵 食一隻又係咁多錢 食幾隻又係咁多

邊儲得咁多
整人點都快過你拎SSR料

d 資源真係孤鳩寒，d 進化料有9成係等佢送

比5石打一場好彩有2粒彩 然後同你講要50粒

每日登入拎一拎多過你打一星期

屌佢老母彈app d 野無哂

??

彃app，打緊關無左，無得入番去
亂入d 料無哂

琴晚我都試過

整術士炒哂車
最撚on9 就術士

點解會炒車
唔出免費券?

免費卷淨係用過2次
其他時間練5lv 又燒錢，練其他又太少
去打工又成日炒勁少錢又扣哂d元氣
你睇我完埸同目標係點

只練一個反應
其他唔會練
打工得幾個練得過
尋寶,探,一開波打獵
其他都廢廢地

我整出黎魔傷係S，但其他好多都低
打工次次都係d 失敗畫面，拎min pay

咁冇計啦
其他係睇運

好似我琴晚咁20回合得最後幾回合有券買
半價都係ON9
1500M+張野都幾百M
咁我不如原價唔開200%

我藍色用番共通算，紅色乜都唔理rd rd開氣就得綠色再驗證多次先

仲係差少少先S

勁過我果隻點整

見到有招黑洞好葡萄

次次都要借呢隻

我借弓手谷反應

我又入去整人玩命了

屌你老母做極都做唔到好友 無哂d rd 數

特種兵真心ON9

術士都係on9

術士就出唔出卷同打工拎錢影響
特種就做唔做到好友影響

唉屌點敢拎d 70lv 去整

其實白兵有時都會冇左啲火
不過影響冇咁大

同共通比白兵有1rd 有氣已經= 有extra 贏左共通科
但特種同術士係賭大細

咁我覺得差極都好過共通掛?

都唔係，我整出黎差過共通

冇可能架喎
共通整1下先1XX
你練4次已經超越左

你睇我上面得番1rd 果張圖
1個到目標，其他都999

你層次太高
本身魔 同反應你都拎S既話
可能真係對你冇咩幫助
我就靠呢個先整到S

我一隻S 都無

你隻S咩樣

我指單項屬性

等2隻19試驗品60同70 又有得整，睇落佢地又幾勁...
不過有戰力水份(箭佬魔傷S )

屌65A 繼70整左隻B出黎

整特種兵係咪要用呢粒野

得1rd，垃圾黎wor
有一支粉紅色水，第1 rd 自動出event

繼特種不停扣100親密
點玩

到我入去整術士了

DNLM 次次搵工event 拎minpay 又扣我半條元氣

整3隻3隻都廢過本身

我真係唔識玩術士
無元氣 無錢 無卷，可以做乜

垃圾術士反應夠 其他目標999

仲要乜技都無，搵笨柒

OK 隻70 炒粉，學哂想要d 技得B

呢隻戰唔錯差少少S

太多血
拖低其他

你打到後面就知血係要

其實冇得買free道具都冇所謂 每rd比300蚊訓練都加好多 雙陪當bonus

首先你要有300蚊
打啲廢工得100蚊
仲未計佢成日無啦啦扣我500蚊

150冇推過
等8隻A再試

200幾果d 無得秒，你都要預比人打一下

正解，岩岩我試下auto 比佢鳩黎，真係鳩到仆街，2個400幾%佢整隻D 出黎

唔知打邊份工會有個不動產每rd有100
琴晚隻賊升70都炒哂車

我見auto佢玩到好多錢，但淨係到玩錢唔訓練，笑死

識唔識自己買野

識，但唔會訓練，20rd加埋訓練左2次
最後1 rd仲去打工

btw 可能有外掛，有班友用d垃圾老師都全S
然後我無打過關排名都會升

搵錢緊要呀

香港人應該20rd 都打工

唉屌 隻4補升70揀共通科 唔記得set職 學唔到補血

亂入你係邊

屌你老母特種 rd rd 做好友都失敗玩條撚

亂入咩黎架

我150好感都失敗

我150/200 再加成up功 都失敗
仲要同一rd 有隻好友同我絕交on99

你太耐冇搵佢佢會嬲嬲豬 右邊icon有得睇

特種 術士都係 on9
玩埋哂d on9野無著數又無哂d rd 數

到依家都仲未可以0死過140-150

發現我70繼完仲廢左
咁仲有咩進步空間

140-150 手動會安全d
d 機械人打戰士 一下一半

得一個方法: 打關出 SR/SSR 料/ SR SSR 卷升人
同埋盡打進度，貢獻出黎d 裝會有勁d ge 裝

係咪架
我見300層大佬都係同我呢啲裝

我以為係ja，我見我係打到200後先有出勁果d裝加全stat果d
btw 掃到172有亂入了

琴日我連出兩個亂入
全部N同R仲要冇SR/SSR卷

我今朝個亂入都係 NNRR DKLM

N同R 真係唔抵食
食十粒都加唔到,勁撚貴

我主打果幾隻都 +7 +10
無SSR 都升唔到1lv
不過貢獻成日出R
但係其他果d R...

自從有卷出之後亂入機率好似低左好多

Agger

岩岩張卷抽左隻無乜用ge 重覆

個隻係火機佬黎 背脊3個火機

是但啦
我唔帶補auto 都殺哂佢地了

又新pool

舊野轉up 姐，2隻都無乜用

成日都係補被動
咩行路 回血
屌你差唔多既野有三隻

呢隻仲要無行路回血，係行路後補技勁d
學高速回避好過，起碼綠色可以直接入deck整人

打到211 亂入。。。
比人地隻亂入1隻殺哂我8隻
我認得係3萬幾d 痴線佬
點打佢都miss

我抄下d 勁好友得左了，S 了
共通，5隻綠色，乜撚都唔理狂練反應

整S戰士都係咁，5隻綠色硬爆反應

5隻綠色

我見我fd list d 勁人全部共通科5隻綠色硬爆
同埋用埋副超，每次反應都多d 果副
戰士我係揀箭佬入去整完畢業揀戰士

屌佢18X中毒點搞
過唔到

無，硬殺，補血，開回血秘書
今日3次亂入一隻SSR/卷都無...

又送石

見佢fix一堆野

又整多左隻S
我最高果隻都就黎3萬戰力

首先要有500%

係600,700%

我先得300%

嘩屌開左廣場
睇公告好似可以入人房打 曜日關

真係可以入人地場打曜日關
岩岩成功入左人地exp 5層關
唔扣石唔扣體

入到去又係自己打
咁個廣場有咩意義

點解我卡住喺loading畫面入唔到game

重開

唔洗體唔洗石............

冇人開場做傻仔

都係入唔到，del埋game都唔得

咁係咪可以fd子輪住開場

清game data再load過?

開左300層up 我地先200....

打左 1exp 1錢 1 進化料...

終於有第4 個人...

其實我都卡係loading tips位

懷疑卡死咗我個ac，我開新ac玩到，想棄

唔會架應該
引繼番試下囉

Fixed 左d 乜柒，我211 一打完去212 就彈App

佢今晚凌晨仲有個維護，唔好灰心

未登入過 好彩禮拜一係灰色石用唔著

唯有係咁啦

Lobi 好多日本仔都有呢個問題
唔洗太擔心，最緊要個save 係到

你地個問題應該搞緊

其實隻驚少人玩到咁頂唔頂到架

我幾鐘意玩，唔好死住

屌

好彩一入關就無左40體

開到啦

OVERLOAD

LORD*

每日任d 禮物改左，易左解送d 野又好左勁多

每日任易解左
10日石夠10抽

終於玩得返

第4人

唔好比佢走

4個人咪可以曜日每日打4場

我試左次自己開場好似多野過入人地房

最緊要係唔洗石同體姐

屌我諗住用 共通科 5隻綠果招入白兵整...
入到去同一個% d 點數分配唔同，中伏

下唔係一樣架咩

唔同，入到去筋力少過共通好多

200幾關一關都有一層exp關 一半經

191002363

4條友約埋就可以每日打4次

開房有冇得set pw

紅石關打唔打 513699003

亂入又卡撚住
仲未FIX 屌你老母

gg

COMING

岩岩訓著左

我去剪頭髮

你地疊左係後面

wtf
我無見到你地

睇黎要搞返個分身開場用

新人隨便整都拎A

有冇人打exp

打 我仲有紅石同埋想開錢

上電視

正式宣佈廣場1變左示威區

點解

唔洗睇個Grade咁重要
戰力重要

好少人開房

你5隻綠係咪700%

我自己400幾，睇借人果隻幾多
夜晚開始多人開room

你睇我隻人果時可以 抽出 本書仔睇我用乜

中出我就識

跟我整試下囉

無料升野進野幾日開始草到下錢

錢開幾場錢關就有啦
而家日日都150